當香蕉糖去到大阪

今次係小弟第一次開po 請見諒
話說之前有狗想所有人都認撚住佢，所以我趁同屋企人去日本果陣就貼咗幾張海報，唔多㗎，幾張喳嘛
難波

心齋橋

抱歉我未能同各位去7·21，我仲喺日本未返，香港要你哋守護住先

記得不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割席，不指責

蘋果live 呢個白衫女警 咁撚肥既？

屌

香蕉糖 可以楊威全球 巧威威

屌你，之前問屋企人可唔可以改自己果張機票（自己比錢），唔比都算仲要比面色我睇

[url][url][/url][/url]
心齋橋繼續有

バナナキャンディ様

你貼喺後巷有咩用

我影得差啫，唔係後巷嚟㗎

自己畀就唔駛問啦
我呢啲窮撚要屋企人科水先要問

係我自己有交帶啫，費事咁衰，之後比人提一世仲衰（屋企人係小氣格）